[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (30) 綜藝日程大發展開<3사랑해Treasure

FIND<3 YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

#6
TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

今晚嘅Radio Live Link

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

芳典提提大家正皮一樓
繼續瘋狂討論回歸사랑해同綜藝日程
發堀更多Treasure嘅內在魅力同日常派膠
如果你哩刻發現你唔係用任何途徑聽緊사랑해
偽粉請走唔送刷音源同刷牙好重要

一陣link去咗填拆卡表先

崔崔留名

鯊潭lm

LM
一位衝啊

咁細個位點跳

蒸魚又勁冇表情睇黎今日都好緊張

高田疑似青山長期冇覆診

人形火車飛機好鳩

Sexy Asahi

Sexy cutie Jihoon

清好多⋯

Youtube直播點同琴日比

蒸魚.....

極度羞恥

搵飯食

芳典好型Swag

Yoshi

崔崔好得意

廣告時間

係咪大整蠱蒸魚

今日咩事，係咁cue 炡禹

芳典唔捨得除副眼鏡

認真睇真係見到牛仔皮膚狀況麻麻

真人睇應該厚粉青春期+回歸行程忙 唔緊啦

啲魔性笑聲又開始

想比牛b飛踢

豬叫聲

屌，好想聽wayo live

Yedam個口係cd機？

公開處刑對鏡自拍

又cue 炡禹

因為佢自己口多笑尹少

勁慘蒸魚今日係咁俾人賣

GD

型到仆街

好好笑⋯cue 佢幾有綜藝效果⋯

突然好撚感動GD出哩首歌我都係讀緊中學

佢哋真係好YG

Asahi一陣唱會唔會又.......

成晚聽到豬叫聲

應該琴日完咗返去佢哋個個都有苦練
希望有

癡撚線

乜9遊戲

投籃大師金本芳典

asahi真係唔講嘢

道榮⋯真係黑洞

好嘈12把口加兩個mc把口嘈到聽唔到問題係咩

慘不忍睹

好喇，傻奎都係黑洞

挽三粒鐘都挽唔完

mc 叫佢地calm down

走犯喇大佬

叫全團最傻仔最鳩嗰兩個出去

救命⋯兩個最癡線嘅玩呢個

好忙我隻眼

好喇，終極大佬嚟喇

笑撚咗出聲

Vocal

成團vocal 係行走的CD

期待Yedam再中出我耳仔

MC 勁無奈

究竟我睇緊乜春

個bgm

牙鯊真係世界級

係咪太多人，特別快完

MC 好似好鍾意佢

成班傻仔又後面搖頭

Mk最近每日都錫鏡頭

好似弱智

Mc 話佢撒嬌(發癲) 嗰part同一開頭好唔同

佢哋聲稱係可愛版

阿鯊對sexy係咪有啲咩誤解tmap嗰陣又係...

熟咗個場⋯
完場我見兩個MC 都O 曬嘴

dllm

阿鯊對撒嬌係咪有啲誤解

我屌

Jm9
啱啱放監？

點解作為新人都可以咁放

留意下MC 個樣

佢好啱做黑人牙膏代言人 因為夠黑

好似係太了解sexy

一邊上字幕一邊笑到我仆街

快啲搵我拍廣告啦

大家嘅男朋友仔嚟啦

Mc:

Mean到仆街

癡線佬

你呢下尷笑真係好撚好笑

佢好似對咩都有誤解咁

成日有種尹少當我低能小朋友嘅感覺

青山走犯

頂你

二哥我可以

Mk: ....唔想同毒撚整心喎

係呀⋯我都覺⋯似住自己大三歲

真係零偶像包袱

當毒撚遇上mk仔
毒撚努力地埋堆但係人哋famj唔參佢玩

直頭癡線

Exact7ly

二哥最近啲撒嬌真係羞恥度max到

心諗又比人拒絕

我都可以

揾潭仔啦

摸頭真係心動到仆街

好橙

系梨眼中原來禾系甘cheap

兩個埋唔到堆嘅毒撚

唔好咁講啦 我咁cute

唔算，我想睇潭仔同埋真真⋯佢兩個先最羞恥

想俾你摸

係

你係sexy cute

Sexy cutie就係me

手長腳長嘅傻仔

最近好鍾意望住二哥對眼 好迷人好易就比佢電到

JM9?

我都想俾你摸俾你鬧

快啲嚟電暈我喇

앙

好似手腳協調唔到嗰啲

用腦電波交流緊

毒撚心諗：

係呀屌⋯

想比二哥管住

個個都沉我船啦

dllm張gif有聲

機械人lag機

cls

앙!

原來坐埋一齊係會被同化

今日lag咗好多次 咁weekly idol咪

Cls

好可愛呀真真

佢去一次綜要癲幾多次

綜藝

牙鯊越嚟越癲

牛b

我好似第一次見到自己咁high

好正⋯榮b 多啲咁就可以行可愛路線喇

佢癲到MC 都呆咗

小小穿梭機

你哋係點做到啲字全部都有聲

嚇死我 中間邊個黎

心諗 你哋一個二個都無偶像包袱

新成員

好過gif個個喎

有聲

新求初一圖

雖然唔想承認係我嚟。。

因為佢哋贏咗唔洗唱撒嬌頌

憑自我 硬漢子 拼出一生癡

字幕組唔係浪得虛名

Dllm

佢做完仲要好自豪咁

Kiyowo

流汗血 盡赤心 追尋大意義

生命作賭注 留下了英雄故事

Cls潭仔

DLLM,全部都有聲

到底朱咪咪個愛康健廣告可以用到幾多人身上

懷舊廣東歌點唱機 每日一點

屌原來我調轉咗嚟打 呢個先啱

希望全團都有

可循環再用廣告

真係完全無違和感

有冇全首清唱版

我dllm

佢把聲我可以丁足全日

識鈶拳道嘅男仔真係好型

我甚至乎覺得佢清唱好聽過唔係清唱

呢兩日都係

牛B，踢我啦，大大力踢落嚟啦

我都覺可唔可以每一晚都係我耳邊清唱tum我瞓覺

聽日正呀 好多嘢睇

好百撘

好聽到

今晚寫字幕組好多新嘢整

魚仔，真真同傻奎都係⋯
二哥就時時

佢臨完radio衝出黎踢嗰下型到

好多trailer 出咗

印尼男團同weekly idol最期待

應該會越嚟越多

希望佢哋上節目好似自己開live咁開心

二哥唔會唱歌啦 佢會 5 4 3 2 1訓教啦仲唔訓？

型撚到

快啲同我講54321

Dllm炡禹

建議樓豬call定白車

我係MC 會好鍾意呢啲團⋯
唔會悶，收視又會好

5 4 3 2 1訓教啦

@金本

仲要咁cute cute

樓主 白車已幫你call定 你放心爆血管啦

芳典
我今晚一定好好訓

可能已經送咗入院

始終R腳趾R咗成年⋯係多啲嫁喇

你打鈶拳道真係好型

釋放天性

床位都幫你book埋了

把聲好温柔

R 房入人⋯手術台clear 隨時過到床

牛B世一

傻仔樣

好想帶你翻屋企

又伸脷

佢應該係真傻，唔係扮
無時無刻都係咁

Cls我成熟穩重到唔知嘅仲以為我係大過牙奎

係
個ending正到

其實唔睇年紀 睇樣真係以為你兩個同年

佢突然之間咁笑 姐姐我唔得啦

你好呀咁多位
我係樓豬主診醫生
樓豬宜家情況唔明朗
進入咗休克狀態

笑到癲咗

話說頭先睇翻琴日個radio見到仁榮件衫上面啲字

好擔心樓豬

好想瞓係榮b個可愛胸肌仔上面

想俾你攬住

美白牙齒 你-值得擁有
佢就係黑人牙膏本人

得排骨，會唔會畀啲骨吉親

廢青扮咩yo啊

Wild for the night

仁榮必備仁P

yg cody mon完po未呀

痴線 咁都可以中

Join

懷疑有人係YG做嘅人mom緊po

都係

仲唔比我哋捉到

未

成日都迫人色佢

跟隊join

好似d社每年1月1號爆嗰啲情侶相

榮仔真係自己做咗啲色嘢自己都唔知

俾你講一講又真係幾似

二哥同潭仔又撚傻奎ending

撚奎大師

連奎本人都撚奎

蒸魚 甩咗動作 唔記得野個表情好得意

奎仔咁睇個心口仔好厚
上下起伏

同腦左 我岩岩都想講D社情侶相？

佢退團好耐啦喎

MC對個團同fans二次傷害

有冇link...想睇...

wtfmbc做下功課好喎

一陣11點有live睇

ready..

唔緊要
啲泡菜盲撚永遠都睇唔到人地認真唱既時候
舞台live唱得咁好唔講

又係依間房
係咪12隻既房黎

可能係...後日應該又見到佢...

唱得好個陣咪扮盲囉

第四日...15萬...

如果咁都冇新人獎 唔知講咩好

好温柔呀屌

召喚榮仔 夠鐘帶兵去高麗國

Cute蒸魚

挨落去肯定好舒服

Ready ready

仲要夠膽死話牙鯊 真係天理不容
阿鯊淨係可以俾我哋話！

潭仔幫牙鯊遮樣

撚到出道50年

真係好仆街連奶崔都撚埋一份

無限bin

佢哋又吹佢唔漲, 傻奎係camman pick..

今朝心情特別好...

突然咁型

想每朝比潭仔嗌我起身

牙鯊正職搞笑藝人 兼職idol

佢唔講嘢真係好搞笑
講嘢就好正經

癡撚線...傻奎咁靚仔得唔得架

呢兩日仁榮去咗邊？

第一張啲眼睫毛

要翻工, 唔可以去船P

完美呀呢個男人.

改邪歸正

唔記得咗翻緊工系列-潭仔

真係勁仆街

係暫時咁多個入面最fable其他都有啲官方feel

奎仔

仁榮可摸耳出翻嚟？

已整心

24:24...崔崔啲笑聲...DJ都好鍾意...

點解咁cute嘅

啲笑聲好正

二哥即刻跟住佢笑...

佢可唔可以唔好成日咁玩自己個樣呀

傳染力超勁

唔記得咗自己係idol?

奶崔比佢哋搞到心血都少啲

金魚嘴都出埋

最愛豬笑聲

有顏值就是任性

淨係聽奶崔把聲都feel到佢好迫切咁求阿鯊停

我好驚電話又無位

係呀

大媽filter又出嚟了

我都係好可愛

條友真係癡線嫁，好地地影相咪算囉，點解要咁

錯link 添

佢終於似返一個03line
我又由老婆黨變返做老母黨喇

一早已經冇位了全部都係佢哋啲鳩圖

佢哋係真朋友

好多嘢save

咁樣會更加起唔到身

真 我一定唔會醒 要佢繼續唱

好欣慰

想日日俾靚聲王叫起身

屌你有畫面嘅

清唱3粒鐘先醒

唔醒喇 拉埋佢係我隔離同我一齊瞓

阿仔千祈唔好得罪二哥

蝸居版

咁細地方都跳到的確幾勁

手瓜粗到

好大對比...

他只是個孩子

日日飲可樂都瘦到咁...CLS

ruto應該係唔太吸收嘅體質 好羨慕

佢地練下舞應該就消耗晒

仲細...以前中學啲男仔好似唔識肥咁...
u grad個個變醬爆

羡慕我飲一罐已經肥到咩咁

醬爆

都係 冇邊個真係肥仔

醬爆cls

以前係肥仔個啲已經瘦曬

應該係練舞運動量太大
但記得TM 最後一集佢地早餐都要減肥

我都記得...
崔崔邊洗減呀

我成日笑鳩以前啲瘦仔...

咁係喇嘛

笑死

崔崔個下巴無肉㗎而家

幾時有過肉...

T-map時期已經叫有啲肉

咁先cute..

係鐘意佢下巴有肉

Dllm醬爆

Yedam 同阿鯊同一個宿舍畀人傳染

潭仔開始被同化

Yedam 都唔算正常..

Mk 仔

成塊面都寫住拉車兩個字

得個軀殼跳緊

傻仔Ruto

Whosfan 要人

Road to kingdom 咁大威力..

我都想知..

海外fans 真係好用心..

長知識了

推

Jm9

牙鯊(已放棄治療)

抗拒唔到靚仔嘅綜藝idol

朝光藝潭(已同化)

又可以改名了

你最近好忙，要唔要叫連仔畀你一日改一次名

改名師

唔怪得要做刷牙推廣大使

係就正

Fan sign好幸福

芳典is watching you

朝光藝潭(改名師)

連仔心諗甩咗P先喇

這些機會

冇得睇添

健康形象

芳典疑似受隊友感染

做得好⋯

佢最早露㗎

返去飲奶做功課啦

芳典開始癲

芳典平時都好多痴線表情

搵下先

保護典仔形象

想做芳典阿哥瘋狂保護佢

我都好想我老豆同我講：「買，買曬佢」

爹地

3 reasons you should like Yoshi?
因為佢係金本芳典
因為佢係金本芳典
因為佢係金本芳典
搞掂

佢個樣好rich 呀

諗起覺得佢做老豆嘅話會仲可愛過佢個女

救命，真係好得意呀

芳典表示你係咪撚鳩我

Rich daddy

好撚on 9

大哥睇實啲細佢哋發癲越黎越癲
出道咗唔夠兩個月炸

大哥二哥 = Sexy cutie & cutie daddy

就算佢可愛過我都要做佢個囡

是旦喇，越癲越容易入屋
最近在韓國熱搜老是常出現

有個咁可愛嘅爸爸我要每日橋住佢隻手去shopping

我想芳典做我阿哥多啲

Daddy

下星期上weekly idol跳How you like that
That that that that that that that that

買列佢破產

Why not both

到

諗起tmap芳典媽媽家姐都勁溫柔

仲可以每日食handmade hamburgerrrrrrrrr

諗起就熱氣

呢啲隊友

救命，佢哋真係好撚癲

新Teaser ... 青山走犯咁款

玩得好開心

快啲到30號

我屌成班咸濕仔

最尾個個轉櫈仔咪係我小學聖誕聯歡會玩個啲遊戲嚟

奎仔做我細佬 可以日日瘋狂撚佢

救命

之前Seventeen 都玩過

爭櫈仔

咁你咪贏硬

邊個夠膽搶，睥一睥

又有直播

呢條仔真係唔知想點...要人bobo佢

其實仁榮真係12個入邊最識玩嗰個

佢哋咁樣真係唔會畀公司鬧？

金道榮

而家係賣緊廣告？。。

印尼話，等聽日剪輯

與生俱來嘅playboy

我覺得⋯Ruto有潛質做呢個癲佬

啲fans鍾意呢啲就洗多啲錢 yg又賺多啲 winwin啦

佢真係好識 唔知平時睇開咩少女漫呢

始源

可能睇劇學翻嚟

我仲以為佢呢一輯變翻cutie boy 添

佢喺靚仔入面算係癡線嫁喇

係SJ係癲佬始組

點解可以賣咁耐廣告

放棄唔睇

癲佬父子檔⋯期待佢哋同台

唔睇喇

我都係放棄咗

癲上加癲

呢個仔真係好叻

奎仔原來近視成800度 對眼仲可以keep到咁精靈

cls 佢對眼落咗迷藥

迷死我哋

Cls 800度

氹細路？

仲深過我

氹下我喇

唱唱下隔離仲要有人恥笑佢好羞恥

買con都買窮佢

冇諗過咁深電競奎付出的代價

排隊啦

啱啱唱個陣都無嘢 有人恥笑佢個陣先識羞恥

而家應該公司sponsor佢啦

佢戴咩con ...

我係賣con嘅會搵佢做代言喎⋯咁精靈

1號籌

隻眼勁精靈 佢唔講都唔知佢咁深近視

我0號籌

尹少都勁鍾意唱呢首

Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

想睇佢戴眼鏡

啲衫好靚

係囉⋯靚仔真係大曬

屌你

威

奎仔都勁鐘意唱螞蟻個隻兒歌

唔係會變mk仔

嗰首歌係蠟筆小新嘅歌

多謝

唔好唔記得呢首

頂

點解會有咁可愛嘅男仔

兩個衰仔同化典仔

佢仲要係唔洗扮

芳典高傻奎咁多嘅咩

chapter3

係天然呀

我呀哥

金本芳典(被同化)

嘩有料到喎

又對望笑

我咩都見唔到
芳典世一清泉

天然嘅qq

最鍾意天然

牙鯊開心到

長期住院過多兩三年芳典啲look再型啲
我諗我住定棺材都得

尹光世一

想佢做我細佬有個咁可愛嘅細佬真係一世無憾

Same

終於唔係毒撚鯊

R.A.P

我想佢做我個仔

做仔都好 會成日同你撒嬌

mean 到

呢啲仔生得過

你懂的

橙撚到

得意到想咬佢一啖

印尼話真難聽又難講

仲要捲脷

睇嚟有好多gif 可以整

佢好出色⋯有潛質做印尼人

我唔想整佢⋯因為次次整都會cute 到鳩嗌
Weekly idol 一定好多

Dllmmean到

Weekly idol個teaser一睇就知好多鳩嘢睇

期待爭櫈仔環節

考古

真真係咪讀女校

我都想讚到佢心動

佢呢款係日本應該真係好受歡迎

呢個節目一出，人氣一定急升
如果唔係我御駕親徵！

+1想睇多啲鳩嘢

同榮仔一齊出兵攻打高麗國

好cute呀

今日係真真

我發覺我哋好似講到邊個bf系列就出邊個咁嘅上次講二哥個陣又係咁

下面嗰張勁招積好q

咁永遠都唔會出牛仔同埋Ruto

真真: 人氣王就是me

最尾兩個囉

唔知聽朝到邊個

一蚊阿鯊

打死班盲撚

我賭牙鯊

TME要學多樣技能啦

傻奎

唔知牙鯊嘅call會係點呢

如果上親綜藝都係咁咁就好喇

呢段長啲，又係豬笑聲

一蚊會扮認真

牙鯊morning call

啲豬笑聲真係好正

會唔會一句TME사랑해就完

So do you love me？

I FUCKING LOVE YOU KANEMOTO YOSHINORI
深夜又令我病發Sor

Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

有機會

如果芳典問我do you love me
我估我會當埸七孔流血

未成年肉體團（大多fans已入獄)

發現菊花陰謀
先推出有未成年成員嘅男子團體
然後一大堆fans陪佢坐監

omg

未成年露肉

樓豬睇嚟要住一世醫院

係Ruto

醫藥費都破產

芳典要幫樓豬俾錢

Mk 仔啲相次次都咁重filter

點解上面個fans可以答得咁冷靜

明明MK仔咁靚仔又後生
做乜成日用filter

發現近排少左菊一燒
大家都好滿足 有肉體

因為MK

因為佢畀二哥翻嚟

保險包唔包㗎

屌 呢幅已變禦駕親征圖

唔包idol可愛襲擊

是日有歌打
唔得閒睇直播

咁無計喇

我都係

校服睇夠喇不過好多fans話露肉未睇夠
YG麻煩轉衫

我覺得會轉衫喇⋯想睇黑衫

芳典最近有啲奇怪

相信俾啲細教壞咗
尤其隻日本親細佬MK駝

搵人拯救埋潭仔

唔好教佢用filter

哥哥不行了

講出嚟得唔得嫁

真係好正

做乜勁

啱呀靚仔用filter變得好奇怪

呢啲post 韓國人覆得好high ...

jed

公海睇人仆街最開心
Yedam隊唱得好冇人見到

有人話屌打

睇人仆街最開心嘛

癡線型𠹌到

好型

講真哩team表現唔達標係事實
但節目性質係訪問同玩味輕鬆
畢竟唔係預備過嘅舞台表演
如果係預備過而專業舞台
例如自己演唱會唱cover或者大型音樂節目
失準可以話抵屌
Yedam隊唱英文歌同Asahi隊唱kpop
無論係用音同換氣都唔同
好難做比較
如果比較奶崔隊同Asahi隊
Asahi全隊表現可以話係楊菊花聽到都喊𠹌咗嘅程度
不過見尹少都rap表演得吃力
其實就可以知所有人準備時間可能少過一日
韓國人網絡語言暴力睇到我

屌曬佢哋老母

重點係大哥二哥有時都癲埋一份

其實佢哋中文有時譯錯⋯睇英文好過

連潭仔三哥都開始釋放天性⋯呢團嘢都要照下肺㗎喇⋯

出道最快無偶像包袱嘅男團-車瀡

你話得一兩個無都好呀⋯佢哋係成團無

今日崔崔會好開心⋯見到好多mixnine熟人同埋錫佢嘅哥哥

今日係黑衫！！！

真係黑白

屌我以為真係阿鯊 原來係fan page 整
雖然佢真係做得出

今日嘅ENDING妖精係仁榮同mk 仔

呢度真係許願池，不過第一次ending fairy 唔係傻奎

我都見到幾識做

得韓國啫得韓國啫⋯

今日套衫好睇

方藝潭(被同化)

終於

榮榮真係咩唔線都Carry 到

路線

不過今日cam man都俾咗幾多鏡頭奎仔

蒸魚件褸有啲似人哋唱Trot個啲

請佢食炸醬麵⋯
崔崔今日個look 好型

YG style

求下場濕髮look

請飲人參雞湯

黑色真係好型

cls咁都睇到

我好似見到有兩條線？

我想牛b留翻長啲陰 gel都算
唔好個陰咁短嚟gel呀嘛

放慢版你值得擁有

嘩想摸

俾翻呢個牛b我

想話榮榮最尾個pose 好出色⋯

幾時有yoshi ending

話說我今日係中分頭 好靚仔

我都覺

可摸耳永遠中分頭

已投

二哥

濕髮芳典

好想睇

不過佢今日露額都正

露額典好man

攬腰仔

醒目仔識抽水

我覺得今日蒸魚件衫 著到佢好成熟
有少少牛郎feel

Cls奎仔眼鏡

榮b

似去唱Trot

咁細個就戴眼鏡

喺車笑咗出聲

其實好危險
對鞋唔啱碼

係喎

好慘豬但係笑咗

阿鯊仆街嗰段好似係同馬士整衫同一場
一個件衫好多鈕 一個好多窿

最近運氣衰咗啲

榮仔係咪甩褲
今日咩事 係咪睇左啲泡菜盲撚留言
之後失神 成日覺得佢哋會睇

個收音盒掉咗去前面

牛B比人讚好開心

有時真係寧願佢哋乜都唔知

我覺得全員有進步⋯
鯊B 搵鏡頭都準咗小小⋯
不過仲有進步空間
btw,今日係咪個地好扇，佢哋有啲爭啲仆街

Enjoy到情不自禁反咗個白眼

你係黑粉⋯

尋日又簽售又電台
今日又打歌又簽售
真係出道到而家都冇抖過

到佢哋真係抖嘅時候
你又想佢哋快啲有番活動

佢地而家咁忙 我地先日日都有新野睇
到時休息一定好唔慣

今日係男友典

突然覺得自己下巴有啲痕

原來有gif牛b

又塗添我對芳典嘅思緒

巧打意 姐姐攬攬

同蒸魚隻企鵝比較

好啱攞去加字幕

屌 好驚 唔知隔幾耐先會再有活動

做咩恥笑我細佬佢今晚呢個look黎搵你

癡撚線，好大對比

好擔心，武漢肺炎又無演唱會喎⋯

我要睇YG 嘅想聽曬live

屌
蒸魚哭撚左

大家電話係咪冇蒸魚靚仔圖

醜靚圖比例 99:1

最新喊包update

再開次YG family concert我真係要狗衝

幾耐世紀之前嘅事YG fam concert

字幕組上線

好得意呀
細佬

呢個正常schedule

150:1

我都係睇兩場

咁多場開全咪唔講，一唔開就插⋯

+1

真人版icon

我都係
見到面見到個樣都夠

講自己有幾愛佢哋
撚鳩佢哋

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (31) 0928 最Man企鵝蒸魚生日快樂!!!!!

姐姐控金本芳典

Dklm,垃圾

好羨慕個fans

牛b嘅表情真係進步咗好多

Wow , wonderful baby

Ruto媽咪真係啊仔露多啲露得好

CLS

Ruto媽心諗 阿仔well done

果然係我哋嘅追星典範
btw我都想ruto可以咁近望我

首先要個仔係靚仔完得

唔再係baby喇